係咪收到新柯打？咁多攻擊連登既post?

要洗走大橋久未有消息個post?